Toen ik de stad trof, zie ik daar niemand waarschuwen in de storm, dus Ik heb nooit achter de achterbuurten gejaagd, maar het dwars door de belangrijkste; en toen ik begon naar ons huis te gaan richtte ik mijn oog en stel het in.
